## Text-Generation ##

Задание 1 по курсу python

## Системные требования ##

Возможность установки python3. Большинство систем это поддерживают.

Каких-то особых требований к операционной системе нет.

Список пакетов и минимальные версии - в requirements.txt